將口罩塞入樽之後攞去煲可以重用？

今日網上見到呢一段
「將口罩塞入樽，密封好，唔比水入去，然後扔去鑊煲。
水煲滾之後，10分鐘即可滅殺所有病毒。 」

真心想知係咪work?

on9

係, 口罩廠可以收皮了

Condom 得唔得

work

@元秋

成個人入樽去煲百毒不侵